許智峯匯豐銀行戶口突然被全部解凍 !

許智峯 Ted Hui Chi Fung

突發 BREAKING
我家人之匯豐銀行戶口突然被全部解凍，我本人戶口亦獲部分解凍。家人基於對香港匯豐徹底不信任，已經立即將積蓄轉帳往安全地方。
我認為事件極其嚴重, 反映國安法下銀行竟可隨意因政治壓力而凍結市民資產，嚴重衝擊香港的銀行及金融體系可信性，及違反香港《基本法》下對市民及法人私有財產的保障。
我呼籲香港本地及國際金融監管機構就事件作徹底調查，將濫權的執法人員及銀行管理人員作嚴厲懲處。

一樣係香港法庭既後人
係咪應該要笑

同樣曾志偉老竇

曾志偉佢個仔同個女係咪唔可以返香港...
點解曾志偉係香港買到樓

大貓：技術故障解凍左 Sor

安全地方

真係兒戲

成語動畫廊 之 覆水難收

香港金融原來可以咁兒戲